黑人問題

點解好似冇咩黑人有地中海問題 基因問題？

下...好多黑人光頭架喎

光頭唔等於地中海

地中海放大啲就等於光頭

大把啦 只係個個光頭你唔知
Lbj都開始禿秀地